export const QuizMarvel = [
    {
        fournisseur: "Donkey Geek (https://www.youtube.com/c/DonkeyGeek)",
        sujet: "Application Marvel Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "\\begin{equation}\\left\\{\\begin{array}{cc} x & + & y & = & 2 \\\\ 2x & - & y & = & 1 \\end{array}\\right. \\end{equation} la solution de cette equation est:",
                    options: [
                        "\\begin{equation} \\left\\{(1 , 2)\\right\\} \\end{equation}",
                        "\\begin{equation} \\left\\{(1 , 1)\\right\\} \\end{equation}",
                        "\\begin{equation} \\left\\{(\\frac{1}{3} , \\frac{2}{7})\\right\\} \\end{equation}",
                        "\\begin{equation} \\left\\{(-6 , 1)\\right\\} \\end{equation}"
                    ],
                    answer: "\\begin{equation} \\left\\{(1 , 1)\\right\\} \\end{equation}",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "\\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ -1 & 4 & 2 \\\\ -2 & -1 & 3 \\end{array} \\right) \\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2 \\\\ L_3 \\end{array} \\end{equation} la matrice echelonne resultante de cette derniere est:",
                    options: [
                        "\\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 3 & 5 \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2\\leftarrow L_2 + L1 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 + 2L_1 \\end{array} \\right. \\end{equation} \\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 0 & \\frac{7}{2} \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 - \\frac{1}{2}L_2 \\end{array} \\right. \\end{equation}",
                        "\\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} \\frac{1}{3} & 5 & \\frac{7}{3} \\\\ 0 & \\frac{5}{3} & 2 \\\\ 0 & 0 & 4 \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc}  L_1 \\\\ L_2\\leftarrow L_2 + L1 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 + 2L_1 \\end{array} \\right. \\end{equation} \\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 0 & \\frac{7}{2} \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 - \\frac{1}{2}L_2 \\end{array} \\right. \\end{equation}",
                        "\\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & -5 & 2 \\\\ 0 & 0 & 4 \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc}  L_1 \\\\ L_2\\leftarrow L_2 + L1 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 + 2L_1 \\end{array} \\right. \\end{equation} \\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 0 & \\frac{7}{2} \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 - \\frac{1}{2}L_2 \\end{array} \\right. \\end{equation}",
                        "\\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} \\frac{1}{2} & \\frac{1}{4} & 7 \\\\ 0 & \\frac{1}{5} & 2 \\\\ 0 & 0 & -1 \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc}  L_1 \\\\ L_2\\leftarrow L_2 + L1 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 + 2L_1 \\end{array} \\right. \\end{equation} \\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 0 & \\frac{7}{2} \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 - \\frac{1}{2}L_2 \\end{array} \\right. \\end{equation}"
                    ],
                    answer: "\\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 3 & 5 \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2\\leftarrow L_2 + L1 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 + 2L_1 \\end{array} \\right. \\end{equation} \\begin{equation} \\left(\\begin{array}{ccc} 1 & 2 & 1 \\\\ 0 & 6 & 3 \\\\ 0 & 0 & \\frac{7}{2} \\end{array} \\right) \\left.\\begin{array}{ccc} L_1 \\\\ L_2 \\\\ L_3\\leftarrow L_3 - \\frac{1}{2}L_2 \\end{array} \\right. \\end{equation}",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "\\begin{equation}\\left\\{\\begin{array}{ccccccccc} 2x & + & 4y & - & 5z & + & 8t & = & 9 \\\\ x & - & y & +  & 3z & - & 2t & = & 1 \\\\ 2x & - & y & +  & z & + & t & = & 3 \\\\ 2x & + & 4y & -  & 10z & - & 2t & = & -6 \\end{array} \\right. \\end{equation} en mettant ce systeme sur la forme d'une matrice augmente AX = b on obtient:",
                    options: [
                        "\\begin{equation}\\left(\\begin{array}{cccc} 2  & 4 & -5 & 8 \\\\ 1 & -1 & 3 & -2 \\\\ 2 & -1 & 1 & 1 \\\\ 2 & 4 & -10 & -2 \\end{array}\\right. \\left|\\begin{array}{c} 9 \\\\ 1 \\\\ 3 \\\\ -6 \\end{array}\\right) \\end{equation}",
                        "\\begin{equation}\\left(\\begin{array}{cccc} 2  & 4 & -6 & 8 \\\\ 1 & -1 & 3 & -2 \\\\ 2 & -1 & 1 & 1 \\\\ 2 & 3 & -10 & -2 \\end{array}\\right. \\left|\\begin{array}{c} 10 \\\\ -1 \\\\ 3 \\\\ -6 \\end{array}\\right) \\end{equation}",
                        "\\begin{equation}\\left(\\begin{array}{cccc} -2  & -4 & -5 & 8 \\\\ 1 & -1 & 3 & -2 \\\\ 2 & -1 & -1 & 1 \\\\ 2 & 2 & -10 & -2 \\end{array}\\right. \\left|\\begin{array}{c} 9 \\\\ 1 \\\\ 13 \\\\ -6 \\end{array}\\right) \\end{equation}",
                        "\\begin{equation}\\left(\\begin{array}{cccc} \\frac{1}{3}  & 4 & -5 & 8 \\\\ 1 & -1 & 3 & -2 \\\\ 2 & -1 & 1 & 1 \\\\ 1 & 2 & -5 & -1 \\end{array}\\right. \\left|\\begin{array}{c} 9 \\\\ 1 \\\\ 3 \\\\ -3 \\end{array}\\right) \\end{equation}",
                    ],
                    answer: "Peter Parker",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Comment s'appelait Wolverine quand il était cavalier d'Apocalypse?",
                    options: [
                        "Rage",
                        "Death",
                        "Destruction",
                        "Oblivion"
                    ],
                    answer: "Death",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel super-héros ne se sépare jamais de son marteau forgé par les nains ?",
                    options: [
                        "Bizarro",
                        "Flash",
                        "Venom",
                        "Thor"
                    ],
                    answer: "Thor",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle couleur est associée à Hulk ?",
                    options: [
                        "Le jaune",
                        "Le rouge",
                        "Le vert",
                        "Le bleu"
                    ],
                    answer: "Le vert",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ressemble à un être de pierre ?",
                    options: [
                        "Plastic Man",
                        "The Thing",
                        "Hawkman",
                        "Superboy"
                    ],
                    answer: "The Thing",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "De qui Edwin Jarvis est-il le majordome?",
                    options: [
                        "Bruce Wayne",
                        "Charles Xavier",
                        "Tony Stark",
                        "Henry Steven"
                    ],
                    answer: "Tony Stark",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel super-héros porte un costume inspiré du drapeau américain ?",
                    options: [
                        "Tigra",
                        "Blade",
                        "Iron Man",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Captain America",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Y compris ses pouces, combien de doigts sur les deux mains possède The Thing?",
                    options: [
                        8,
                        6,
                        10,
                        4
                    ],
                    answer: 8,
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Qui est Logan dans la bande dessinée de Marvel Comics 'X-Men' ?",
                    options: [
                        "Cyclope",
                        "Colossus",
                        "Wolverine",
                        "Caliban"
                    ],
                    answer: "Wolverine",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super héros est intéressé par Sue Storm?",
                    options: [
                        "X-Men",
                        "Illuminati",
                        "Spider-Man",
                        "Namor"
                    ],
                    answer: "Namor",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel humain devient surpuissant grâce à une armure de haute technologie ?",
                    options: [
                        "Cyclope",
                        "Iron Man",
                        "Wolverine",
                        "Thor"
                    ],
                    answer: "Iron Man",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Laquelle de ces propositions désigne un ennemi emblématique de Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Lizard",
                        "Thanos",
                        "Void",
                        "Green Goblin"
                    ],
                    answer: "Green Goblin",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "GHOST RIDER est connu comme étant",
                    options: [
                        "Le diable motard",
                        "L'esprit de la haine",
                        "L'esprit de vengeance",
                        "Le crâne rouge"
                    ],
                    answer: "L'esprit de vengeance",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Avant de devenir Radioactive Man, Chen Lu était ..",
                    options: [
                        "Un espion",
                        "Un physicien nucléaire",
                        "Un soldat",
                        "Un pilote"
                    ],
                    answer: "Un physicien nucléaire",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ayant perdu la vue possède des organes sensoriels développés ?",
                    options: [
                        "Daredevil",
                        "Flash",
                        "Superman",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Daredevil",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Avant de se tourner vers une vie de crime, Mysterio était...",
                    options: [
                        "Cascadeur",
                        "Artiste d'effets spéciaux",
                        "Magicien",
                        "Sapeur pompier"
                    ],
                    answer: "Artiste d'effets spéciaux",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Fin Fang Foom est un alien de ..",
                    options: [
                        "Krypton",
                        "Maklu IV",
                        "Mars",
                        "Vulcan"
                    ],
                    answer: "Maklu IV",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "DOCTOR DOOM a fréquenté le même collège que...",
                    options: [
                        "Tony Stark",
                        "Peter Parker",
                        "Reed Richards",
                        "Bruce Banner"
                    ],
                    answer: "Reed Richards",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "",
                    options: [
                        "Séduire Iron-Man",
                        "Séduire Spider-Man",
                        "Tuer The Black Widow",
                        "Tuer Nick Fury"
                    ],
                    answer: "Tuer Nick Fury",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super-héros créé par Marvel Comics est aveugle de naissance ?",
                    options: [
                        "Flash",
                        "Thor",
                        "Cyclope",
                        "Stick"
                    ],
                    answer: "Stick",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Spider-Man a été sollicité pour créer la Spider-Mobile par la société de publicité de ...",
                    options: [
                        "Carter Lombardo",
                        "Max Shrek",
                        "Reed Richards",
                        "Spider Company"
                    ],
                    answer: "Carter Lombardo",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle héroïne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
                    options: [
                        "Ultron",
                        "Catwoman",
                        "Elektra",
                        "Wonder Woman"
                    ],
                    answer: "Elektra",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Où réside Mandarin devenu récemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
                    options: [
                        "The Valley of Spirits",
                        "The Mountains of Asgard",
                        "The Canyons of Atlantis",
                        "The Cave of Souls"
                    ],
                    answer: "The Valley of Spirits",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel super-héros possède les mêmes pouvoirs que Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Green Arrow",
                        "Blade",
                        "Bizarro"
                    ],
                    answer: "Venom",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Nick Fury a un frère devenu méchant. Quel est son nom?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Viper",
                        "The Red Skull",
                        "Scorpio"
                    ],
                    answer: "Scorpio",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Miss Marvel n'a jamais été connue sous le nom de:",
                    options: [
                        "Captain Marvel",
                        "Rogue",
                        "Warbird",
                        "Binary"
                    ],
                    answer: "Rogue",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quelle est l'héroïne proche du Docteur Strange créée en 1964 ?",
                    options: [
                        "Felina",
                        "Clea",
                        "Monica",
                        "Elsa"
                    ],
                    answer: "Clea",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Étant enfant, Storm a tenté de ...",
                    options: [
                        "Incendier un village avec un coup de foudre",
                        "Devenir le chef d'un gang",
                        "Voler la voiture du professeur Xavier",
                        "Faire les poches du professeur Xavier"
                    ],
                    answer: "Faire les poches du professeur Xavier",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];
